重開 砌機post

CPU
AMD Ryzen 5 3600 （1500）
Motherboard
MSI B450M GAMING PLUS （540）
RAM
KLEVV CRAS X RGB Series KD48GU880-32A160X DDR4 3200MHz 16GB Kit （899）
Display Card
MSI GeForce RTX2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6 （ 3480）
SSD
ADAT ASX8200PNP-512GT-C （665）
PSU
Cooler Master MWE Bronze V2 550 （435）
Case
MasterCase H100 （480）

Total 7999

我想問下你個C Drive 容量會係幾多？
利申：砌機新手

全部512gb 點都唔割

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI X470 GAMING PLUS ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Antec A40 Pro CPU Air Cooler
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,082

箱改番ATX
1 x Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $479